機場三跑工地龍捲風?

睇落有啲似
啱啱幾分鐘前